近代最柒到唔敢睇嘅MV

本身啲詞係幾好

當初我這班客機 曾羨慕空中的鳥
要展開我的兩臂

哇我屌你老味整左件滑翔衣俾joey
背景噴哂煙又飛機咁

曬撚左首歌

Party with TL

TL都有連燈仔猛咁推

睇錯柒到唔敢睇嘅AV

依啲連mv都不如

打少啲j!

首歌巧正